點解冒險樂園有籃球機冇足球機？

因為籃球受歡迎，大人細路都岩玩
足球

因為藍波係玩具

冒險樂園緊係玩玩具

以前細個去有喎

可以成為玩具，只因深受喜愛 。
足球做玩具既機會都冇。

不服來辯

答案︰

玩具梗係啱小朋友玩

車同錶都係玩具，
踢足波嘅都唔岩玩
唔怪得個個踢足波嘅都咁無情趣品味

開個po黎柒都有既

搏唔到？

足波嘅唔係好叻串人玩具架咩，冇其他啦？個個潛晒水，淨係識負皮，唔敢出聲

其實冒險樂園有足球機

因為細蚊仔先玩囉仲問

咁啫係足球都係玩具

傻閪

無人敢出聲

睇黎足波嘅無話可說。

you are too young kid

樓主好慘 冇人想搏佢

樓豬做乜鳩

I am not trying to be offense

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

KID

You speak like a kid, I don’t like you

玩具撚又輸

有女朋友先需要去冒險樂園
踢波啲矮撚邊有需要呢

hey kid

有女朋友既kids去冒險樂園
有女朋友既adults去酒店